情侶錶求推介

我同男朋友都想要

機械錶 （自動或者handwind 都OK）

簡潔款

錶面細既 （40mm以下）

大家有冇咩推介？

又平又抵

同問，我地戴緊casio膠表